[又死1隻]雨天邊充電邊玩手機 湖南漢遭雷擊中亡

手機竟成為引雷針？湖南婁底市20多歲的羅姓男子，昨晚在室內使用充電中的手機時，竟離奇被疑為手機引來的雷電擊中。其手上的手機更被當場擊碎，「碎片都找不到」。羅男經搶救後返魂乏術，而目睹兒子被雷擊一刻的羅母，事後痛哭不休，需由旁人扶起。

事發昨晚8時許，新化縣正下着雷雨。羅男在家中一邊為手機充電，一邊玩手機，未料一聲響雷後，羅竟被一道雷電擊中。村支書聞訊後趕到現場報警求助，惟救護人員趕至現場急救時，羅男已經無生命迹象；經一系列心肺復甦搶救，羅男最終宣告不治。

狂雷天威

皇天擊殺

大陸連避雷針都冇

渣ga

係屋入面都打得中 ？

大陸無避雷

巴奧 薩基路加

一野就轟落去

召雷彈‼️
二千分以下既咭獸即刻冇命